美國內亂，會導致無力處理香港問題

中共肯定藉勢極速處理香港問題，
分分鐘唔洗等幾個月實施，
六月頭直接搬過黎香港提早實施，
再雷厲風行大拘捕，
試圖穩定局勢，
再展現畀世界睇中共集權統治係點「優秀」！
一旦老美呢鑊平亂失敗，
或者處理失當，
香港問題就失去哂道德高地，
同時亦無力救港

但如果老美搞掂，
再發現原來係中共從中作梗，
我諗中共到時都幾頭痕
老美開足120% turbo 打低敵人！

根本場暴動就係支共一手策劃，班力架收哂支共錢搞事

放負撚個種準時報到
真係唔講得少

點止無能力處理香港，直情無能力處理台灣添啦，中共唔趁機出兵光復台灣就笨柒啦

個黑警害全家

屌有無睇#2架

你標題撚本身就原罪啦⋯⋯

支那周身屎都咁得閒搞香港，你覺得美國示威會令侵仔分身乏術？